今日考女女一條1Q題，冧死佢。

我問佢：知唔知點解我同你玩鋤dee實輸？

因為我個心會俾你 夫佬咗

馬丁又溝女

比女飛好平常
下次諗個好笑d就唔會飛左你

幾時有俾女飛

成日講d0/on9既野都冇比女飛
呀sor
你冇女
唔好block 我呀

佢哋唔識貨啫

因為我對你一條心，無其他花，實輸

因為我有四條撚，你都輸

打冷震

13 隻心， 兩手同花順都輸垃圾

0/10

叫多3個男仔fd一齊鋤，加埋4J贏返

唔好笑

好尷尬

冧女嘅你班毒撚識咩，頭先同呀姐講完，俾多個椰菜花我

因為我有dee比妳鋤

仲要有心dee同A

死基佬，我就用dee鋤人㗎啫

知唔知點解樓主副啤牌得48隻因爲樓主冇j

6pairs半你可以一隻都唔洗出

現實講只會呆左：哦。。。

打字啦梗係，傻嘅

on9/10

吊水樽咪冧到女囉

又溝女

係咪係醫院驗到有椰菜花？

唉。。

一條龍直接贏架喎

人地係咁出兩隻 你輸撚咗啦
抄登啲智商果然低

可以直接開牌

花打唔打到夫佬呀？

花都打到夫佬？！

就嚟出動三條潮文

我條9大過你條9

冧死仔

條女回︰

馬丁我愛你

人地講鋤dee你就拎13張黎講

不如直接d講我條dee剩係鋤妳

呢個好笑好多

嬲

咁都認得我

同色龍既話 就算係鋤dee都可以直接開牌

又改名

你條女真慘

女女: 投降輸一半未得囉